毒撚都叫可以幫手埋單，咁窮撚呢？

會唔會真係有港男一世都溝唔到一條女？
正路冇乜可能一世都溝唔到一條掛

做得毒撚預左

我d舅父 後生果時一事無成
冇錢又冇樣
到呢家都係食緊老綜
一樣娶到老婆 生到仔

做人有d公德心好

窮人生仔

只係想講廢撚到咁既男人都溝到女
邊有人會一世都溝唔到一件

唔一定溝先有女掛

窮撚就埋自己單啦

假設樣子正常但性格怪異，自私自利，賤賤格格呢？